點先算係好女仔

我唔係好女

你

我女朋友

煮埋飯比我食每日 唔係頹飯 而係好有心思 會係唔同菜式 個人又體驗

連登仔答案：靚

唔係臭雞

理解你 包容你 接受你

完全係

個男仔有麻煩既時候，女方係幫手，而唔係不斷抱怨

只有可愛最無敵

發自內心的善良和聰明

處

善良就夠

要好女仔有咩用？
中共夠覺得林鄭好啦
但香港人係唔係都係覺得好先？

我咁樣

住私家樓但唔抗拒男友住公屋......

揾女朋友定揾老母？

我女神

其實善良即係點
為人著想？

有良知

專一 善良

好女仔但樣衰咪一樣無人要

無錯樣衰根本連了解你係咪好女仔嘅機會都唔會比你

sad but True##lm